Mattolaosse Enn on 15  1/12 wakka Rukkit;9 wakka Odre ja 1/2 wakka Kaero wõlgu;moistedut,temma Lojukssed,mis on:üks hobbone,üks Lehm ja 1 Lammas,temma wõlla tassumisseks auksjoni wisil ärramüijaksse.
Kihno Moisas sel 12nemal Jõulu ku päewal 1844
Kohtuwannem Jaak Koss +++,kohtumees Mihkel Allas +++,kohtumees Jaan Kikajaan +++
